［GG1Q題］狗最中意吠邊個？

估人名

算易
2頁中我請Lm者做譚仔放題

lm

GEM 因為成日鳩叫

錯

唔笑

?

秒

,

Orange
因為汪阿姐

冇錯
就係阿姐/明荃

弓喜你可以去做放題